[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3854)

japan!

fast

摩撚狗

摩仔贏啦屌你，屌打仲要比人入兩球

收到風猁會cup

Mane 廢能到

獌真係黑撚到

我屌 主場雞到...

買小小摩即場win支持下法比先

直接宣布獌贏啦屌

我曼今晚一定贏盤

完美演繹咩叫主場哨

James 暈左

重點仲要係19

摩仔繼續刷

暈。迪克

自己撞落去愛助攻到

星之力好波13-2

帕爾1:0

1-0啪啪啪耳馬

炸

冇事

4424

摩洛哥撚五千蚊手足

雷恩第五球？

有可能

有無on9平手足
1-0！

利踼到嬴緊咁

救角狗愛助攻dllmch

利狗大船?

買利記剋星主勝 大回血先

ac 西維一樣球球半

帕爾馬糕
好芬咸快手！

AC不了,,,

利記踢得hea 到 攻都唔攻

Ac啦 準備反底

買左曼連嘅手足好補定飛 一陣唔好咸

屌你老母 買左7000 利盤

ac好似換左教練 西維呢

猁狗恃住自己有失分空間
Hea 到

全部今日都係為我曼而戰

衰過友誼賽

摩洛哥

啪啪馬2:0

帕爾2:0

19000好似未入夠

雷恩入多粒定下驚啦

你個名

冇左沙拿 咩都唔攻 踢到好似贏緊幾球

04比多2角半場

無咗沙拿真係無壓迫 之後唔識攻

有冇手足一齊每日屌鳩星之力

換張仔

23:30 57 曼聯 1-0 利物浦
角大好撚絕望

客嬴係咁升-.-

占士又暈 比人撞兩野

下年又可以叫加下人工

占屎咁廢去打羽毛球喇又唔撞得

之前又屌佢係水貨

痢狗抵你無冠軍啦 底都唔識落

有手足all in 左猁盤1雞野

100K?

屌你，落後就刷角啦仆街

唉 大家都差唔多 jump了

10k

hea撚到，以為拎硬英超？要賣分？

5千摩哥手足

法甲7.5咁都有得叫

又連 咩料

占士要走了 個樣好似就死咁

已死，比假希望人地

賀芬咸踢緊d 乜撚野

啪rose馬3-0

3:2

Goal 摩洛哥

唉 我都all左4.5k

又返生

5000巴

3:2 goal！

5千

屌你痴線嘅nba

反cup巴塞四球究竟點樣做到 得文尼

痴撚線，對波真係好Funny

魔哥點輸？

帕爾馬傻撚左

雷恩

一敏派我ok?

帕爾馬ng

摩托車！

23:30 60 曼聯 1-0 利物浦
30分鍾奇蹟12角叫爆區

熱拿亞呢隊垃圾 客場無論幾靚既盤都一定輸

雷恩送既

獌角冇左2.5k....
Dllmch 臭鳩猁

係

痴撚線

摩狗手球,又炸

IG win派5000

湊利狗唔想拎冠？

雷恩個龍

出擊但係打唔中波，比人空門推入

屌今日日場場85分鐘打後都出事

SoB 有料到

德甲半場時都唔補

Monaco 5.5b GEL

西甲買左主 等死

炸？

摩洛哥又炸 2:2

var?

屌04fg同帕爾fg揀買左04

摩哥差2角呀，快刷啦

5k手足

5000巴死佐

講左好多次
唔好GEL

摩哥炸

lm

04贏唔贏到

心情過生車

成分鐘後先炸

比大家gel走

買左

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

曼聯[1.5/2]大? 利物浦想臨尾入等曼聯無得追?

往生車

利物浦
唔好有同人鬥既心

LIVE幾分鐘前已經VAR 手球

有人受傷未吹姐

5.5b好似已經開咗

重演聖伊天事件

法甲8c未

賤種利唔刷角 抵撚你輸

廢利 想反杯？ 曼3分全取

連c啦

利狗1c都冇？？？

04盲人足球？

都冇咩點攻 點有角

5000蚊巴打仲慘過輸錢

心情又上又落咁

角球呀
我要角呀 屌你地兩隊垃圾

曼理得你 3分已袋

半2全2角癡撚線

摩納哥屌你老母

5000巴88

唔係6c咩

利記正一冚家產黎

你唔好咁LA 大家都係手足

曼差啲又入

摩果球吹乜鳩

痢狗等讓番個冠軍出黎啦

魔6.5b

魔哥仲未完！

1-1 ok？
大家都開心

開咗喇

條On9仔空門用手控落來

1:2 SOR

落後，曼狗攻得仲好過你
點解唔出沙拿？

熱拿亞

GOA: 3-2

23:00 90+ 摩納哥 3-2 雷恩

GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2
GOA: 3-2

5k!

再炸呀 屌你老母

BEN 哥 神救５０００巴！！！！

估唔到個龍咁柒姐

摩哥補幾耐

VAR

5千巴 重生

真高？

4

屌你老母

又黎3:2

4:2 派500

YES

畢包入未

又撚手足

我

真
ＢＥＮ哥５星ＷＥＥＫ ＦＯＯＴ 神ＶＯＬＬＥＹ

得2隻角，入左黑洞？

唉有無奇蹟2.5大

有

5000蚊巴打再炸會點

終於唔炸啦摩哥

叫得最大力

利記1分都唔想要

為左半格 個心上上落落

贏撚硬都唔會買摩納哥

若要生活好！ALL in 利物浦！

Lm

=.= FT 3 2

利1-1 1-2 派200

死利狗ng買唔買得過呀。。

ME

123

me

再加多注 我曼第二球 極極極勁重心

英超第二輸比最聯
笑話

摩3-2 ft

曼個場真係有少少黑哨 利比人撞低冇事 曼比人撞就吹 買左曼都咁講

摩驚險開出

thx shaw

星期日d 球真係好難玩

岩已中第一球 做人做鬼自己揀！！！

唔緊要啦
猁狗輸全世界都開心

買左魔win

賤種利真伙夠膽死0c

去曼9post到講

5千巴打

下盤下盤同埋下盤

潛到就冇氣。均注事前都Jer足全場。最奇怪係。我都放左場5000帕爾馬但呢場冇人Jer。

印象中未見過利狗1c都冇，角大抵輸

摩狗手足中完都唔夠睇大夫

睇到場波好笑 個球證正到

摩哥6.5b 輸哂88

馬仔贏3000 買波500豬四注 最後一千allin利狗
係唔係燈到咁呀

5.5b GEL

夾好曬要造角明明猁狗對弱隊係威係勢
今日踢到屎咁

黑哨到爆啦19000個場
第一球又唔吹 var完都唔吹
第二球 var又吹 吹撚漲
下半場9吹 擺明黑警咁

6c

唔洗之後比ac 同閪維呃角大
算係咁啦

原來係你

真

利記場波好撚悶 係咁打喊露 以為自己睇緊馬體會

大起大落

你係利記都唔會有入踢

痢反cup 12倍 痴撚線

全季黑哨錢只下注落兩場雙紅會

心

半2全2 on9

利記夠膽就反cup

一百倍都無用都收唔到金

冇可能啦踢咁pat屎咁

well said

最後上樓機會利物浦客勝@11

想睇

所以比呢隊垃圾拎英超係真係最不服
踢法-6
角又唔刷

夠鐘入波

畢包入未呀

14倍啦

唉 唔 carry

利狗半2全2屌你老母

仲升緊

利記唔入 手足咪屌
佢地一埋門小小 就吹
你踢埋佢嗰份

客勝15倍

Hi

想輸錢都唔好咁 利迷都咁話

利1-1 1-2
1個500

包包

祝你有

1

快啦 dnlm

假撚到

笑死 又吹 一跌就吹

DDG塊面好撚長

其實場波悶到訓著

劇本1-1

反cup 只需1分鐘

我系中国人呀hi
IG勁能到提早派彩了

唔係補左49000fg，針到含家產

我了

Ok

本季最黑哨既一場英超

On平成場波得1球

Meme

派我

支持IG拎冠軍 為RNG板回面子

場波睇到個人燥

呢條老鬼黑哨又幾撚厚面皮

信唔信曼係禁區踢人都唔會比12碼 曼gel硬啦

有冇人想殺撚左個球證

Gchi

利記跳樓區

利輸緊都0c 抵

呢條白頭佬出左名獌狗黎 4424到出哂名啦

一過中場就吹

一攻就比人吹 點刷

雖然黑哨 但係利冇角球咁撚on9既

5000巴可以追？

下下攻緊吹 點幫你刷

我獌下隊啦 球證幫到盡

只可以等曼城教訓下曼聯

都無撚入過㩒區

ok

極權球隊

利記手足

個球證打亂哂成場比賽個節奏

唉屌

帕2馬 40

停下停下 都唔知睇嘜9

去跳樓先，大家羊多啲88

有無人派

帶埋我

利記3-1叫爆區 想全格...

一樣

好

利記無心踢就降班啦屌

天台見

閪波 又閪又黑

利ifc排隊區

平行世界

利jump先 88

榜首都叫人降班

隊頭了

獌隨時入多球

利記追和唔好輸比49000好嗎

上左

1-1

1:1

goal？

11

Cup佢老母

var

真goal?

王者猁

Cup 佢老母

係就比多粒

係咪要黑走佢了 又

快手入多球

得返幾分鐘 又比假希望手足

唔爭在比多粒

cup到支持奪冠

差球12m

反杯既號角響起了

仲有五分鐘啊利

買49000好補Ng啦

Ihavetoldtou

上盤客

上呀利利利利利利利

啱啱買唔切1:1
買幾條野支持下利cup

球證擺明買咗曼盤 想利迷睇多一陣

唔好話我無提大家==仲有5.9

利cup上北京大叫光復香港

劇本 文尼90+博12m

係就比多粒啦

Cup呀利

利反cup一世球迷

利cup我直頭去收雜總皮

lalala

係我派你巴打

Siu4 想不敗撚我地利迷？

LOL易撚到 CS俾狗賭 含撚啦SIMPLE

猁應該反cup
17倍

到時贏咗錢 輸咗成個人

豬嘴巴有冇補飛

利入咗多粒

利上啊

你老母仆街球證咁都要睇var咁撚耐 on9 係未黑到咁明顯呀想

神秘力量到釋放了

利記

一陣劇本就會一比二

Ng 1.2 高水收息

根本修仔劇本，你地自問諗啦

分分鐘有12m都唔俾你

利上呀

普馬

90分鐘比得摩哥cup 唔差在利記了

呢隊廢獌都和到
黑哨都做盡
算係咁

熱拿亞5-4叫爆區 有冇同路

阿烙差啲世界波

跌親
Var no penalty

下場

04個場咁靜

利廢到 反cup 冇可能

叫左利再叫04啦，唔得閒啊

神奇力量

炸ed

補幾

角球完全放棄，dllm

利狗真係狗黎

5

半2全2

利又可以j不敗 上盤手足又jump曬 何苦呢

今場4424 有返分算係咁

利狗反cup準備 想撐利了

王者猁差球12m

我仲係ifc

乜都豬能哂。。。ifc

利狗贏唔到輸埋去開大

until 利 score ok?

搵次贏大錢派我ok?

利又差啲

1.5/2 全格可以？

係咪點都唔會有角

利物浦（贏唔到）

定劣對家入

3c

普馬斯場波 炸2.5b叫糊

場墨假詐撚完未

屌你老母賀芬咸真係嚇撚死我

絕殺啦

比多c

炸咗咁多次？

入返

都唔撚識落底，猁狗鬼唔望你無冠

完場買注鏝冠

炸完未呀

曼輸1-2我實笑柒佢

老4再見

利狗斷腳做多屆二奶

賀芬咸個龍 波又唔識接 踢又唔識踢
又逼我練心

拎冠ok?

我要Bin屍啊

屌..自己黑果時上黎波po睇d燈閪買咩就得
萬試萬靈

ifc仲有冇位呀

救命

爆晒

jumped

好多ching係度 下轉啦

12m？

等上面1-1手足派了

絕殺角...

......

如果唔係球證黑 我地利物浦就輕取3分了!

4c

Var

1-1 4c ft

似手球

12m var----------

var 咩9

又12m?

12m var----------
12m var----------
12m var----------
12m var----------
12m var----------
12m var----------

Bar

利物浦12M

邊隊var

3.5b 極高水派錢

12M

boom

4c易到

係真唔撚係呀

下場先

比隻角即完

利12m gel

無比

1.5/2 全格了

差d

笑死 又黑左球12碼

含撚啦屌你老母 又想嚇疾阿叔
我曼gelgelgel

4.5

又補多成分鐘 硬要開

1:2！！！

咁都比開埋
Cls

呢球唔俾其實合理嘅 但都係個句主場哨黎

利收錢

1:2

咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm咸左 全格利物浦 球證cashed dllm

王者猁又比49000呃左1分

球證狗黎 黑哨
屌你老母

好少買角，一買就冰足全場，好波

Goallll

明白黑 明明都VAR 12M 都唔比

好波

靚波呀球證

臭閪球證 食撚屎啦！！！

Monaco ez

我收買左球證

呢個球證邊位手足黎

得一角，有無攻過

利記-0.5 中唔中?

成場波黑撚到底

收足

球証真心mvp做盡左

明明CUP 明明12M==

豬嘴巴

贏球證

系..甘入錢未=.=

艾堅遜

利狗第三球 盤 輸哂88

最尾真係膊頭

無錢了 等下個月出糧

04 生性啦

04個場點部署

jump

無柒頭

1995年起，艾堅遜便擔任英格蘭足球聯賽助理球證。2005年入選英超球證之列，曾獲委任在一些大賽中執法，包括英格蘭社區盾、足總錦標、英格蘭聯賽盃及英格蘭足總盃決賽等。不過，他常因其執法水準而遭受批評及質疑，曾在多場賽事中有爭議性判決，包括於2011/12球季英格蘭足總盃四強誤將桑馬達的幽靈入球計成入球。另一方面，他也被批評是車路士的「御用球證」以及經常在利物浦的賽事上誤判利物浦，和韋比一起戲稱「利物浦的剋星」(因為在艾堅遜執法下利物浦一場都沒贏過)。

角又針 盤又針

睇返 其實真係膊頭 仲要有意

利輸波都係冇角
閪隊唔值得贏啦

估唔到係靠獌既黑哨斷連勝

0.5/1

利狗=潘頓

無輸 係無贏

04落飛落到咁要入1早入左 望佢走盤算

輸左啦是撚旦啦

黑哨到仆街

希望猁狗之後都崩盤

IFC重心

All in

04刷到....

睇尾盤升水咁勁都知贏唔到波
但真係黑哨

剩50$ 我跟

條友真係狗黎

未見個一場咁黑

我由開波等到而家

全日重心 萊切下盤

哇屌

都唔係話冇神秘力量
係真頭黑

艾堅遜 好波

I

黑哨殺死了足球
利申，見過 韓國

賀分04 快刷角

屌

秒豬

04針埋

即針

goal

似乎搵到賭波必勝法
出陣回飛真係冇死錯人

你有料

笑4

04輸埋

Fg秒針

哇屌......

04中風

隔離4倍屌

唉屌 聽日又要入錢

.............真係IFC

拉哂馬啦 salah 又唔出
之後後備出黎仲勁過原本正選

大波咸入埋 GGED

勁

場波係黑
但見佢地踢到咁都燥 成個下半到80‘都唔撚係踢波

秒針 笑4

馬會8點鐘技術調整後，贏返曬連登仔

黑撚到。。。

爆c

笑撚左

唉 利豬死人。。

恭喜又收錢

我吊04

好彩0.5/1 中

04追和未

仲有一第二粒架

你睇曼聯睇得少姐
舊時破阿狗49場不敗都知

搞咁耐 咪又係⋯⋯⋯
好fun咸手足出黎

今晚有幾多手足比人撚死

等9.5b了

雖然我都輸fg 真係好想笑

IFC OR KFC?

輸

999999999

99999

山度士+1有1.54
對家仲係明尼路
狗會派錢

第一球踢人踢到咁
睇完var冇野
第二球手球吹走正常
最尾球12碼var 冇野

好彩買得切大波咸，回返少少血

邪不能勝正
賀佢老母

74分鐘

普馬斯2.5b叫都無得叫

下次直接派我算啦，我起到機比翻半格你
都仲好過咁

吊你04禁吊又輸

利昂可以好似上季咁正氣未

連針5注

賀仔終於入

炸左兩野 明唔開大

賀入多粒 即上北京大叫大滅中共

馬拉松篤波總結 -23k

下場買乜

即係話 而家明黑尻你
夠薑咪唔撚踢lo
認撚住條死老野

leon針撚埋

早但入多粒，俾我收全格
想推返上去

puma goalll

一個反擊ko 屎浩克

食半島啦仲KFC

多謝mama
主和14倍都中埋

包包角點買

大啦，半1半2個d要入大

第一球真係黑撚到

炸完又對家 瞓教算 呢個月輸撚死

04追和比我走盤啦

屌哂你地老母

04 賀芬比多角

04求追盤

萊切x白蘭x彭美
聽朝訓醒收錢

走盤當我贏啦好喺

5:1？

派？？

其實好fun咸未入波之前比人禁屌真係守得好好
除左個龍

大波咸04 每邊刷一隻角先

西維爾點睇，深盤

白蘭恩 100%

呢句真 抵贏

西畀角細聯賽又上線

一早講左平手買客隊，慘過做雞

KFC 請埋我ok?

利雲特好似唔錯

話說 岩岩利個場有人唔係話1:1 500咩

嘩。俾多粒。爽到盡。

成場禁屌一下收皮
04

意假真係痴線
2個後衛明明追到波 專登放水唔追
比埋單刀人
帕爾馬呢隊假波 唔係浪得虛名

04針到仆街

我話左1比1 不過冇買

04肯追和未

賀分04繼續刷

華拉追和有無人撐

係 再一次證明

leon試下cup啦

利昂1:1

炸未

普馬斯 1-1 萊昂

普馬斯

一齊食白汁雞皇飯ok?

咁都半大到 有d料到

係咪又炸

求追和呀屌 3*1 差佢

MAYBE IFC

屎浩克 大船 去得舒服

講完唔買多數都中
一買就唔中

中既兩個1000

係咪好撚dum春

支持

10c casheddddddd

留名

10c

派我捐星火

04射9 一次都唔中

救返猁狗條數
Dllmch 死猁狗

賀入多球比多角

04可以入啦

賀04比多角

2:0

賀芬咸 2-0 史浩克零四

利記手足 ifc條隊排到邊...

比多角Pls

大波咸2:0 抖幾日算

20 一世球迷了

……04

04

我了 輸到冇錢開飯

炸定真？

真 防反

兩個反擊收皮
癲到

㩒屌輸2球 on9

全格，大波咸

我等你地二手飯
今日輸到仆街

今日贏個啲推哂落04度

華拉追和Pls

今晚真係搵狗賭

幫巴打叫入球仲好 帕爾馬上啊

1234

賀比多角 華拉追和

帕爾馬上

Cashed

之後d 閪波.不了

Meeee

賀比多1C

追返死利狗d錢

操盤手真係狗黎
D人仲話咩無假波弱智

一個反擊收佢皮 馬仔上

等包包4.5 入大

華拉追和 賀比多角Pls

Map3

好彩80分鐘補個角大追一追
好彩90分鐘有兩角

04入返球啦

華拉追和 賀比多角

LM

熱亞拿都輸左5球 失多球都好了

賀狗比多角未 華拉追和未

-1c呀

又輸撚曬啦

賀1C

4.5b

西班牙角細聯賽又上線啦

補得2分鐘 唔洗叫了

11c

咁都11

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

哇

10.5 叫到傻

差d 6:1

賀狗done 華拉追和未

叫到啦叫到啦

畢包賤皇又係唔刷角

叫到傻閪先有

5:1完 幫唔到巴打叫 冇得派了

我屌你老母 熱那星臨完場三連角 差d爆

不如賀芬咸個龍換左佢啦⋯⋯

華拉狗追和未

西甲 6.5b gogogo

熱那亞咁都屈到中位角完.下場又呃人買了

依個傻閪唔怕做

手都震埋

大波咸2:0 11c完

利記
訓唔到

慘....意甲差一球又差一C

2:1特羅

又差一c 德甲

華拉狗追和比我補飛啦屌你

Dllmh八婆唔能派彩

依家知點解獌狗咁撚黑人憎味

聽朝ifc 條隊好長
一皮手足生命注變0

連針兩注 仆街馬模+利記

馬會勁中

包包比多球

買埋白蘭恩訓

Ac米蘭今季廢到
憑乜撚野讓球半

3點出擊

包包會唔會有多球，想入

睇路。。。

萊切 白蘭 彭美 最後召集

華拉度列不知所謂 落番去啦

唔似有 個勢似1:0完 華拉入未屌

真！屌佢老母 差佢炸 追和比我補飛啦屌

利雲特好吸引

西甲刷啦

Crazy win

收錢 多謝華拉

要刷了

屌買唔切呀，又未派

抵撚死 畢爾包

包包可以刷角未

個龍鳩到

5.5b 100%？

個龍又幾撚型

畢包

華拉

又下盤

咁快有5.5買
伏味好濃

屌你老母咩包包

但好吸引

包包刷啦

利針10k

包屌你母

5555

8.5俾我叫下啦

笑4個龍牛油手

包包屌你老母

包包cup okay ?

贏20k

下盤日

入錢

利雲特 斯特拉斯堡盤
有冇同路？

角大派了.好能爽

6.5b要追

點都買返幾k

包包是但搵個入波啦

臭包

6.5b足水未

10 1 300

Me

輸撚左利
唔撚想賭了

6c完

角呢？

係咁吹
想睇場好波都唔得

總之 過中場就吹

刷啦閪包

包包6.5b 有冇人要

點解呢排d波咁撚閪

6.5s頂

想買6.5b佢又開

屌你老母 畢包

6

摩納哥 7.5b
利盤
利 4.5b
04 10.5s

6c完快

永遠最難嘅都做埋 但係最後一下應該簡單嘅就踢到勁柒

畢包絕殺啦

白1:0

薩普秒針

差一隻 快

777777

6.5s又死

白蘭排名高要讓人，莊家送錢

包咁都唔入 完了

7c gel

6.5b 足水角大送錢

挪超客受讓真心送錢 無買到走賽

-2

唔入就比人入啦

畢包瘋狂落底 成功開出6.5

華拉絕殺未

比多一角啦 臭包

白蘭恩入多球啦

華拉下盤夠數

連續n 場最後10 分鐘爆角

點解西甲直播會多1隻角？

賭最後兩隻角仲好

又差一角 降班啦屌

依排真係好燈 睇黎要買番個必中既曼城英超黎high番下

買唔到薩堡 大難不死

花式送錢

角大派？

畢包屌你老母

12m?

sick ball

費城無得輸

閪維2點讓咁深

拿角大轉行打閘

兩半三點買咩好

利昂2:1

唔賭住了

A米強陣

西維爾角大ok?

成日形住西維係角大王
原來係得對皇馬巴塞先殺角 其他全部半大全細陷家鏟死仆街

屌下盤就訓啦 下盤日+深盤

來切 串 利雲特
訓得
聽日對答案

payet好似好耐冇踢 停咁耐

AC對家 EASY MONEY

死哂？

大蛇瞓晒？

萊切大船

今晚咁靜 無人傾波

瞓晒

長追色格拉布魯日 對家

買左AC GEL頭等收錢

重注左利記要追數

頭關都豬啦

死唒

利雲特 山度屎 彭美 訓醒收錢

來切

斯特重心

無錢賭閪

廢城！

個個針哂

Ac識閪入波咩

Ac fg 唔中問我拎返 心水2:0

西維爾又咁快刷

西維又黎料 等爆到15.5s

我朋友呢

3連

西維半大全細又黎

佢地好似一贏就停哂

馬1-0

咁快入又好似摩洛哥咁就碌

Ac1-0

a米1-0

Ac1:0

買咗馬角大 西維大波點部署

西維爾又準備半8全9

啲角6分鐘多過利狗成場

西記入未

Fg得1.2x

ac 2.5 西 10.5

唔中一百倍都冇用

笑
曼聯真係同當年作客psg一樣 冇人睇好下盤開出

唔好提啦
比我慢慢忘記

而家平手

雙紅會 2邊高質素後場 根本兩邊極少機會落到底

原來ac換左帥 萊切大船準備沉

我利半場都過唔到
攻下吹下停下
踢到lag機咁
點落底

醒一醒，發現mu 100% gel，主和客和gel，得半2:0波膽唔中，sor

唔好講啦
我想忘記佢

ht買細la

笑死，洗定背脊la

都冇輸

mu 盤 100%

btw 今朝多倫多10.5s 係唔係carry左你？

我訓左

獌狗=黑警
利=市民
Var=香港司法制度
黑警犯法ok
市民犯法ng ok

明尼路2:0
半大 goal

Crazy

瞓，聽朝買LA算

紅牛 1:0

睇個陣 成班fd都係同你屌既一模一樣

利申買中半主場 但真係黑得太撚出面

媽咪我先行一步了
到時利記攞英超
去我墳頭講

攻得順就吹
唔係話輸錢嬲
難得雙紅會
睇場正常波都唔得

屌奶星西維爾

唔贏斬能死你

根本獌第一球就唔應該有 如果你第一球無吹 睇完var都照判入 文尼個球你都唔應該吹 係hb啊 但獌都真係foul啊麻 應該吹既就比賽繼續 利記都追得和已經算係咁

最後個球var 12碼 又食左

你地估 萊切會唔會入到波啊拿
入唔到 頂唔頂到啊拿

差啲想同問利雲利
好彩炸撚左

對家ready

Read

3 2 1 Go Shoot

意甲197.5s

果球唔中手啦

肥牛又爆角 唔信唔信又一場
馬賽角大唔信唔信又一場

要左馬賽半和點部署

今日好多吹

邊兩隊？

算啦 4424 加埋var
係睇一陣停下睇一陣又停
好撚無引

未羸都控角 閪維想點

原來係燈燈